const data = [
  {
    question: "Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?",
      options: ["const", "let", "var", "define"],
      answer: "const",
    },
    {
      question: "Qual destes é um framework para front-end? ",
      options: ["spring", "bootstrap", "json", "array"],
      answer: "bootstrap",
    },
    {
      question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
      options: ["string", "number", "boolean", "float"],
      answer: "float",
    },
    {
      question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
      options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
      answer: "querySelector",
    },
    {
      question: "O que é Vanilla JavaScript?",
      options: [
        "JavaScript puro",
        "Uma biblioteca JavaScript",
        "Um framework JavaScript",
        "Um compilador de JavaScript",
      ],
      answer: "JavaScript puro",
    },
    {
      question: "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
      options: ["qty", "length", "items", "index"],
      answer: "length",
    },
    {
      question:"Qual destas opções descreve melhor o que é o TypeScript?",
      options: ["Um superset de JavaScript", "Uma nova linguagem baseada em C#", "É um padrão de projeto", "Um framework voltado para WEB"],
      answer: "Um superset de JavaScript",
    },
    {
      question:
        "O que significa DOM?",
      options: ["Data Object Management", "Data Order Map", "Document Object Model", "Developer Operation Main"],
      answer: "Document Object Model",
    },
    {
      question:
        "O simbolo '[]' indica um(a) ?",
      options: ["Objeto", "Coleção", "Problema", "Array"],
      answer: "Array",
    },
    {
      question:
        "Qual destas propriedades muda a cor de fundo?",
      options: ["backgorund", "color", "change-background", "modify"],
      answer: "backgorund",
    },
    {
      question:
        "Para obtermos um elemento pelo seu id utilizamos o seletor: ",
      options: ["GetElementByTagId()", "getElementByName()", "getElementById()", "getElement(id)"],
      answer: "getElementById()",
    },
  ];
  
  export default data;